媽的貢丸究竟係咩意思？

點解忍刀五人眾會諗到呢句野？
同你呀媽個波罩你一樣
令人眼前一亮但完全唔知噏乜鳩既句子

老母整嘅貢丸

潛水怕屈機咁解

爸的睾丸

恒大的杜sir

佢哋可能好想食媽媽啲貢丸

直必腸:媽的講完 (蝗語)

人地台灣國語蝗你老母咩

國語，

貢同講讀音應該差好遠，似係台語嗰類

台灣都係支那
咁香港係乜 ？

台語既講讀貢

卵子

身體健康咁上下

應該係對應爸的睾丸？

謎底解開了

媽的貢丸

台語 媽的貢丸=媽的跟我玩

腥港咪簡體支那既性奴肉便器

中囯支那